---
aid: 9025
zid: 595633
title: "[王七索的自救同人] 那些年的木棉花"
author: 7swords
date: 2015-06-08 15:19:47+07:00
lastmod: 2015-06-12 08:57:00+07:00
---

7swords 于 2015-6-8 15:19:47 发表了：

多年以后，王七索在回想起那些个日子，还是心有余悸。

那年的夏天，王七索第一次见到了裙摆飞扬的水手服，俏丽的在海风中跳跃的双马尾， 最最简单的白色衬衣上的可爱花边。

一转眼，水手服上出现了一片腥红，红色迅速变大，变成一片血海，吞噬着周围的一切。

忽然又是漫天的木棉花，花瓣红得发亮，棉絮奶白而纯美，枝头摇曳着，渐渐幻化成那一个个穿着舞动的白衣少女和胸前红艳艳的领巾

一转眼，又到处是冷冰冰明晃晃的刺刀，花朵在风中被削得粉碎。

。。。

在那些个夜里，这些画面无数次来回切换，王七索也无数次梦中惊醒。枕边人默契地递来热毛巾，他苦笑一声，说句不打紧。

---

好吧，半天时间，我实在是编不下去了，我仿佛看到了眼前的盒饭在等着我 ...

我为元老院立过功，我为发动机行动流过血，我要见萧主任！

---

xq77109 于 2015-6-8 15:22:33 发表了：

萧主任去啪啪啪了。不会见你的

---

自由落体 于 2015-6-8 15:26:16 发表了：

萧主任和李潇侣两个妻不如妾妾不如偷偷不如偷不着去了，七爷你散了吧。

---

7swords 于 2015-6-8 15:30:06 发表了：

> 自由落体 发表于 2015-6-8 15:26
>
> 萧主任和李潇侣两个妻不如妾妾不如偷偷不如偷不着去了，七爷你散了吧。

我可以为他们站岗放哨啊！

---

自由落体 于 2015-6-8 16:09:09 发表了：

> 7swords 发表于 2015-6-8 15:30
>
> 我可以为他们站岗放哨啊！

你不是站岗放哨，你是听床。

---

barbarrossa2 于 2015-6-8 16:11:49 发表了：

楼主便当已经热好了，请到一边去吃吧，顺便把工钱结一下，不要影响下一场戏。

---

Clock-Sonata 于 2015-6-8 16:17:29 发表了：

我擦，七索出现了！

---

netmousexhxh 于 2015-6-8 16:57:09 发表了：

我了个去的……七爷本尊出现了！

---

bottleking 于 2015-6-8 16:57:35 发表了：

最好的结局就是投放回大陆当余则成了。。。练女侠伪装为王七索的妻子。。。多年后以楼主为原型的潜伏电视剧获得金鸭梨奖。。。。

---

drerui241 于 2015-6-8 16:59:35 发表了：

让你拉二胡，啪！~让你英俊潇洒，啪！让你勾搭元老的妹子（这个有么？），啪！

---

琼府县办刘主任 于 2015-6-8 17:04:47 发表了：

_本帖最后由 琼府县办刘主任 于 2015-6-8 17:19 编辑_

你自己报名的时候写的不反对便当吧~~~自己约的炮，跪着也要打完啊~

---

洪璜楠 于 2015-6-8 18:14:59 发表了：

搞假枪毙然后控制使用的，最多就是干干湿活脏活了，其实也没啥存在价值。。。派去暗杀黑尔？

---

烁影 于 2015-6-8 18:38:21 发表了：

刺杀绑架元老的主要负责人之一，还想活命？

能一枪毙了就不错了。

---

浪不静 于 2015-6-8 19:20:54 发表了：

牢门，哐当一下打开了。一个狱卒大喊一声“人犯，王七索，出来！！！”七索，身上被拷打的伤还没好透，颤颤巍巍的站了起来，拖着沉重的脚镣手铐一步步的移了牢门口，他刚刚想靠着牢门缓口气，狱卒又大喊“走，到院子里面去。”七索扶着墙一步一拐的走向院子，旁边的牢房里面有很多人挤在观察口上看着他，七索隐约听到有人讲，看哪，这就是那个锦衣卫，他不自觉的稍微昂了下头。他走到院子中间画的一个圆圈里面站好，只听后面的狱卒大喝一声“蹲下！”还没说完，他一屁股已经坐在了地上，身上太疼了。七索知道，自己的日子已到头了，今天就是他的死期。他看着地面一只蚂蚁正在往缝隙里面爬，看的出神儿。眼前居然浮现了往日的情景...加入锦衣卫何等的风光........给老父老母祝寿........妻子抱着儿子在家门口看着他骑着马回家，儿子咿咿呀呀的指着马要骑...........受命到辽东.......践行酒.....潜入难民队伍............哎，他叹了口气，也不知道孩儿怎么样了。 突然有人喊：“王七索，抬起头来！现在宣布你的判决！”一个付波军军官站他面前，他认得，这是宪兵少尉，带着红袖章.................“潜入............破坏..................行刺..............军事法庭....人犯王七索判处死刑，立即执行！”很多词儿没听明白，但是，死刑他是听明白了。话音刚落，两个宪兵左右把他夹了起来，刚刚宣布判决的宪兵少尉，拿出印尼，在他食指上按了下，然后又把他的手在判决书上按了下，七索是认得字儿的，他想伸头看看，但是还没等他伸头，宪兵折好了判决书收起，对后面的人点了点头说，执行。七索被半拖着走到了监狱的围墙边靠着墙站好了....鼓点响了起来，七个宪兵在他十步远的地方随着宪兵班长的口令，装弹瞄准。 七索闭上了眼睛，忽然觉得该喊一嗓子啥吧？学着平时在队伍上喊的“元老院万岁？”笑话，该是大明皇帝万岁吧。大明皇帝，他苦笑了一下。对面的宪兵看着这人有些纳闷，死到临头好像还笑了下。鼓点停了，宪兵班长抽出指挥刀回头看了下少尉，少尉点了下头，班长指挥刀往下一劈，大喝一声”放！！！“一阵硝烟过后，七索依墙壁慢慢的倒在了血泊中，墙上又多了一道血迹长长的擦痕，比旧的要鲜艳不少，岗楼里面的大狼狗望着院子里面 叫个不停........................宪兵班长走到了七索身旁，用指挥刀拨弄了下七索，然后跟宪兵少尉点了下头

.................

---

烁影 于 2015-6-8 20:16:01 发表了：

七爷，你劫持少元老不光为了完成任务也是为了弄到撤退的交通工具啊。

作为护卫队一员你不可能不知道元老院的可怕，真杀了元老大侠能活着逃出来？护卫队突然加强警戒级你也该知道可能暴露了。不傻逼的话劫持少元老失败就该赶紧开溜了。

说不定能跟苟二份子齐名。你是伏波军正规培养的，只要能逃到大陆那也是重要的幕僚。所以直接逃命吧。

---

火星人士 于 1970-1-1 08:00:00 发表了：

post_deleted

---

小穷 于 2015-6-8 20:28:57 发表了：

路边的红线你不要踩～

---

一介草民铁面人 于 2015-6-9 01:17:58 发表了：

“新鲜的羊肝”，东方恪说到：“不像鹅肝那么油腻，用的是植物油。”但客人似乎没有食欲。“少吃油是为了您的身体能早日调理好”，东方突然笑了，笑得很阴森：“毕竟您才刚动完肝脏手术，七索”

---

lzy0702 于 2015-6-9 01:28:00 发表了：

> 一介草民铁面人 发表于 2015-6-8 12:17
>
> “新鲜的羊肝”，东方恪说到：“不像鹅肝那么油腻，用的是植物油。”但客人似乎没有食欲。“少吃油是为了您 ...

你这是让东方同志坐实了汉尼拔啊

---

南宫浩 于 2015-6-9 03:25:25 发表了：

> 一介草民铁面人 发表于 2015-6-9 01:17
>
> “新鲜的羊肝”，东方恪说到：“不像鹅肝那么油腻，用的是植物油。”但客人似乎没有食欲。“少吃油是为了您 ...

这是准备让王七索自己把自己吃干抹净的节奏？？？

---

杰肯斯凯 于 2015-6-9 08:51:20 发表了：

_本帖最后由 杰肯斯凯 于 2015-6-9 08:52 编辑_

自己约的炮，含泪跪着也要打完啊~

七爷体面点

---

不沉的经远 于 2015-6-9 09:06:50 发表了：

早死早超生，速度给自己另找个角色吧……

---

wangyongsk 于 2015-6-9 09:23:34 发表了：

> 一介草民铁面人 发表于 2015-6-9 01:17
>
> “新鲜的羊肝”，东方恪说到：“不像鹅肝那么油腻，用的是植物油。”但客人似乎没有食欲。“少吃油是为了您 ...

秀色可餐东方恪...大明江湖上流传的一个令人战栗的称号

---

深海巡游者 于 2015-6-9 09:34:10 发表了：

王七索在搞未成年元老未遂后，又打起了东方恪、冈本、柳人妻等元老的主意，凭这些行为，已经竖起了死亡旗帜了。。。

期待下一章，是挟持柳人妻，还是和东方元老大战 300 回合。。。

---

xq77109 于 2015-6-9 10:24:25 发表了：

自己约的炮，跪着也要打完啊~七索，好好吃便当吧

---

杰肯斯凯 于 2015-6-9 10:25:47 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2015-6-9 09:34
>
> 王七索在搞未成年元老未遂后，又打起了东方恪、冈本、柳人妻等元老的主意，凭这些行为，已经竖起了死亡旗帜 ...

应该是挟持东方元老，再和柳人妻大战 300 回合。。。

---

深海巡游者 于 2015-6-9 11:20:33 发表了：

> 杰肯斯凯 发表于 2015-6-9 10:25
>
> 应该是挟持东方元老，再和柳人妻大战 300 回合。。。

说得好有道理。。。

---

7swords 于 2015-6-9 11:56:57 发表了：

> 一介草民铁面人 发表于 2015-6-9 01:17
>
> “新鲜的羊肝”，东方恪说到：“不像鹅肝那么油腻，用的是植物油。”但客人似乎没有食欲。“少吃油是为了您 ...

hentai!

---

一介草民铁面人 于 2015-6-9 13:07:38 发表了：

> 7swords 发表于 2015-6-9 11:56
>
> hentai!

乖乖让东方吃了吧

---

xuelindiao 于 2015-6-9 13:53:07 发表了：

楼主节哀顺便，七索已在地狱得到主的宽恕！！！

---

飞翔的红烧肉 于 2015-6-10 11:51:19 发表了：

当卓大侠和司马求道从河边的草丛中一跃而起，趁着警卫被翻倒的马车阻挡过不来，直直的冲向第三辆马车。看到了站在马车夫位置上的王七索，司马求道感觉这次任务终于可以完成了，髡賊这次是逃不了了。一个箭步冲到前面第一个冲上马车，司马求道对王七索递出一个敬佩的眼神，然后伸手去拉车门，同时握紧了手中的暗器，准备把门打开后不管三七二十一就扔进去。这时候枪响了，司马求道身子一怔，扭过头一脸惊讶的望着身后的王七索，身子确慢慢的软了下去。

---

一介草民铁面人 于 2015-6-10 12:55:35 发表了：

东方就在马车上，乖乖让他吃了吧

---

小白之友 于 2015-6-10 12:56:51 发表了：

> 飞翔的红烧肉 发表于 2015-6-10 11:51
>
> 当卓大侠和司马求道从河边的草丛中一跃而起，趁着警卫被翻倒的马车阻挡过不来，直直的冲向第三辆马车。看到 ...

我看你这是在剧透啊

---

琼府县办刘主任 于 2015-6-10 14:25:27 发表了：

> 小白之友 发表于 2015-6-10 12:56
>
> 我看你这是在剧透啊

你这才是真剧透吧。。。。。

---

icc120 于 2015-6-11 23:55:34 发表了：

七索这是准备长期潜伏啊，立功之后光荣复员完事安安分分玩一辈子音乐，等七老八十的时候找首长坦白下，老子活着就是为了打政保局的脸啊

---

以一敌七 于 2015-6-12 08:57:52 发表了：

司马求道还没被抓，练女侠已经被抓，和大家的讨论出入很大啊，难道七索你有救了，吹牛不把石翁的锅扣你身上了？

---
